民主真係可以當飯食！

支聯會：fatfat啦

6/9，香港人，銅鑼灣見

兒登仔：屈你做五毛先